[波台名帥]我老死腎結石過左黎未

波台冇左你 就唔係波台

佢an機無isp email

Hi Ching

唔撚要你 還我腎結石